我老豆有個『人生一億部曲』計劃去令政府停擺

佢第一部係起身食粒鼻屎
佢第二部係落街買份報紙
佢第三部係去公園柯舊屎.............................................
係佢正打算做第四部既時候，佢發現自己正在顛覆國家政權
我老豆不再實行什麼計劃，他在風和日麗的公園中，看到死亡